（AOE台）2020新年打排名賽

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

請問有無香港團跟?

我都想搵人一齊呀！留ID？

ID?有無群組加?定係我地自己開團去打比賽?

自己搞啦，steam or tg id都ok